# PygameStreaming

Teste para streaming de vídeo em cima de uma janela PyGame. 

 * A script envia_streaming.py é para enviar o streaming sem receber nada do servidor
 * O projeto foi feito para ser utilizado tanto com o protocolo UDP como o protocolo TCP, mas TCP ainda não esta funcional. 
